是靚晚 慢煮燒烤醬豬肋骨

還可以

慢煮師

唔氣炸？

好乾

咁早食飯？？？

乾過定仔

759買既？

是
見49蚊咁平就買

好乾喎

好唔好食先

乾撚到

燒烤醬定仔骨

個味OK
但好乾
D肉好爛

定裏面好濕的

點解唔氣炸呢

咁平
咩肉嚟架

我搞到定濕

煲湯豬肉咁

是

豬肉
仲話波蘭貨

氣炸？

咪癲拉

咁到快收工請唔請人

終於有一日我係早過印仔食是靚晚